有冇人真係一個朋友都冇

對唔住要聽我叫春
我係個毒L一直都係得兩個朋友
但係由六月開始佢哋竟然好似生活喺平行世界咁
所以同佢哋反咗面
依家係一個朋友都冇
係真係一個都冇#haha#do
純粹呻下
突登夜晚先出po費事阻住行動po

陪你噏兩句啦
我身邊雖然朋友都有幾個
但係冷氣軍師居多

係真係一個都冇

每日同我傾偈嘅得屋企人

樣正唔正常?

借位

被控義士們依家點？

最普通個隻

有半個

hi爸打

巴

返工返學點都有掛

成日都見到你 你好出名

今年year 1不過我諗開咗學都識唔到人
同埋個兩個fd係中學玩足六年
不過道不同 冇計

點樣半個法

你講嘢係咪唔叻

有

正常post

本來有朋友但唔聯絡慢慢冇哂

自己當一半

Hi 巴打

yes
太被動

一般 唔係太差
但係同啲唔識唔熟嘅人跟本好難同唔夠膽同人講

玩下就識㗎啦

我都成日同自己講嘢

我都係一個朋友都冇
有野想講既時候發現根本搵唔到人講
不過都慣左自己一個 例如行街睇戲食飯

我都係 日子耐左嘅話 成個人都變得好靜 就連同人正常交談都唔太識表達

不過一個人真係幾正
但係有時見到其他人成班fd又會覺得好羨慕好孤獨

唔敢同人玩同埋人哋應該都唔會肯同我玩

都係架
但係人愈大愈難識朋友
以前果啲又冇好好keep好個關係

巴打幾大？

我一个人吃饭 旅行 到处走走停停
也一个人看书 写信 自己对话谈心
只是心又飘到了哪里 就连自己看也看不清
我想我不仅仅是失去你

正常唔會㗎喎 有冇join食飯㗎一開波

今年先讀year 1而經係咁

已

冇人叫我食

未試過 好難幫你

唔會冇
大多數香港人係你朋友

真
無人可以分享,寂寞個陣真係幾sad

已經預咗U嘅四年都係自己一個

係

我出去發夢係自己一個
真係好羨慕人哋有班fd一齊發夢

同路人 我大學所謂最friend 果兩三個 一係就藍 一係就紅 我依家都好似冇曬朋友咁

可能開咗學做project會識到fd呢？我依家嘅大學fd都係做project識番黎

開學會識到嫁
原本都諗住摺摺地讀u 但之後會識到人

同埋係真係冇人同我whatsapp
得老母同親戚gp

我驚做project冇人肯同我一組

我多數自己一個
覺得冇嘢
都會同人傾下計
冇，就自己食嘢

我都係最近發現本身既fd都唔太關心政治
認清左班酒肉fd
我本身fd都唔算多
所以最近特別孤單
就好似其他人都唔care既野 得自己好執著
感覺好難受又無奈

我，無朋友
老媽個whatsapp仲熱鬧過我

Same here
成日見到人地成班兄弟出真係好羨慕

我黎做你既朋友 ok?

同我傾

有就算有個啲都係Hi Bye friend
唔會當你真朋友但係會利用你
利用完跟住就嫌你r friend

無朋友咪去識囉 但係自己一個生活有幾咁閒
無目標？ 呢個時候都無目標 五大訴求得到左？
你唔係無目標 而係你唔比心機去達到你既目標

唔好意思 我假設左你係手足 如果都仲係港豬
咁你繼續無朋友無目標啦

我由原先有班酒肉fd 中途大家慢慢疏離 最後變左冇fd子

連酒肉朋友都無

same

Same

我地做你朋友

其實自己人緣都唔差 但得有兩三個真係比較熟嘅朋友 幾fd架 但唔會講心事同埋唔係成日約出嚟玩嗰隻
想去邊都冇人陪 做咩都係自己一個
想打邊爐食放題都唔敢去

巴打

Same here

就連打機都係得自己一個
好撚唔開心

好想搵個有相同興趣既朋友

我陪你啦
不過我只會上前面

我都係呀
根本冇人搵

我搵到個男仔同我好似 身邊啲人都講我地好似
但佢係playboy黎

咁你覺得個男仔對你有冇意思先

咁似我既
但無朋友仲開心

我

發夢嘅朋友好唔穩定
好似完左場運動就會無左咁

搵到錢就有朋友

我都係咁上下，中學畢咗業之後，基本上冇咩朋友，得番幾個真係會講2句嘢，不過會一齊發夢

咁呢啲都唔係真朋友

我都係 真係得一兩個朋友 本身都難約得成出街
近排發現咗係偽中立藍絲嚟
朋友都做唔成了

我做你朋友
不過人越大就越想褶埋自己/留返喺comfort zone

有幾毒ar

一齊傾吓acg野囉

大家做朋友

我都就嚟無朋友六月尾嗰排情緒實在太差同最好兼近乎唯一一個fd嘈咗鑊，然後就無朋友

我之前一個朋友都無
後來讀書時先有一兩個

我已經係一個都冇

Me

巴打
我同你差唔多

我一個知心好友都無
其他識嘅人全部只可以當係「普通朋友」
每日手機都唔會彈msg
電話唔洗講 幾年無同人煲過電話粥
閒日無人約 就算同到人出都會好尷尬 無野傾

我覺得自己同無朋友無分別
而家發夢時期 主動穩親嘅都唔so我
單拖得耐都會孤獨

唉

五個月了 巴打是咪仲係一樣 我到依家都係咁